問痢幾時擺個高普銅像落奧脫福

耶子同高普到底邊個功德高

干爹一定好好j

第52場耶子鸁定輸

銅像真係好撚邪
一擺就woke them up了